去叫雞你做過乜嘢古怪嘢？

我試過沖完涼，叫條女講麻友係雞二十分鐘
跟住打飛機沖涼走

同佢講，依家你個名叫 渡辺麻友 跟住開始enjoy

又得喎，下次試下

學咗英文未

又反
不如我地迷麻黨集體轉型反麻都有得諗

G

join

叫隻雞用戴假狗屌我

琴晚又call g中出?

有帶套

call g帶套邊有癮架

有咩計

你不嬲叫雞都無套中出 惹愛滋都唔驚 點會無計

佢叫要帶

+錢咪得

唔啦 要帶咪算